不如唔好叫連登啦，叫熄登啦

個server係咁死
叫熄登岩哂